熱血公民重出江湖，震驚全世界

今次咩都冇做過咁濟，呢個時候又想搏出位

香港獨立

熱狗招式：有鏡頭爭企第一
然後背後推跌人

乜都話人地抄佢地

屌對家之中比較弱既一方

當睇下佢地有咩高見，對路就照跟，反正credit係屬於香港人

屌，又死出嚟搏知名度

唔使扮中立嚟幫口
永續基本法=低見，戇鳩
完

你當人兄弟
人當你契弟

我重以為有得玩熱血江湖

okok

基本法入面有人大釋法佢知架可。。。？

墮天使岩唔岩？

唔知，淨係識屌天琦係風，屌梁游係鬼
但玩國旗唔使DQ

永續基本法=乃共
將中共極端合理化

唔知，淨係識屌天琦係鬼，屌梁游係鬼
但玩國旗唔使DQ

永續基本法=乃共
將中共極端合理化

個樣咁似

出黎收割

熱狗得一招：分化，𠝹票

熱狗喺今次運動最大既貢獻係冇出過聲

基本法人大話乜就乜

不篤灰 不割蓆
一票不投熱狗

準備又去返日嘈夜嘈不斷分化既日子

屌你老母 熱狗死開啦

又黎永續基本法啦

唔會啦
撚有人理佢地咩
小心班熱狗同青山派搞亂連登就真

唔洗多
有10個8個上黎帶風向就夠

尋日堆狗痴得好緊要

紅軍終於哩啦！

而家夠有基本法
而家變成咩境地

收皮喇，光頭達

未夠紅
要紅到直接送中

黃洋達間屋唔使做按揭

死撚開啦

連大和解都和解唔到既係咪得熱狗？

重溫下呢班過街老鼠

因為佢地最唔鐘意和解 最鐘意左屌右屌

好心啦
都out啦

仲諗住再起
真係唔知醜

大和解完後先出現
你話咩居心？

依家我哋進化晒

唔會再中計

咁撚過氣

因為佢地係最大分化撚

死開

收割了

收皮啦鳩達

果時投過票比鳩達
人生恥辱

無人咁睇唔開嘅

唔緊要
經一事長一智

皇上

下屆選舉要用選票踢走鄭虫泰 收熱狗皮

梗係唔選啲咩冷血公民啦

佢好似講到人人做緊佢一開始話要做既野,想拎credit咁

熱狗出嚟獻世咩

陳雲又係咁
講到g20遊行係佢一個人既idea咁
痴撚線大把人搞啦

是時候出來搵食了

原本我和平派
主張要包容埋熱血公民

點知比熱狗咬兼狙擊

重報埋警話我自稱黑社會（我只係講左句「班馬」）

狗達

熱狗搏上鏡？

算啦

我哋會睇track record

依班人唔駛再理

中肯到一個點

熱血江湖，震驚全世界
條女都係留返比第二個

反送中參選人標準政綱建議：

全心全意食熱狗，一票不投鄭蟲泰

點解依家先出現？

中共有任務交代

大家小心

狗達可能仲諗住出到你選

直頭ignore佢啦

原本612熱狗有吹雞既話我唔介意和解埋
點知冇吹雞都算，仲要串埋鄺仔拎光環

可以侮辱國旗而唔使DQ
大家知咩事

無恥程度 震9驚13億人民

屌 有事就唔hi知去撚左邊 害死幾多手足 宜家出黎攞彩jm9

熱狗又跳出黎抽水？

蟲太最中意夜晚散場先落場打卡扮留到最後

仲要只行外圍好安全扮危險

呢個又係好on9
話鄺仔搶佢句野，咩不受傷不被捕
喂人地由朝到晚去唔同地方，用議員身份解圍先俾人讚咋
你用句咁既閪野就想搶人光環

泛民我而家都包容
最少大家目標相近
又無爭大台 又無割蓆

熱狗而家出黎也文也武
講到自己個idea十鳩幾年前提出左啦
你地而家食我口水尾咋

on99 快啲收皮啦

其實一見到佢哋啲嘢即走

故唔知佢有講過啲咁pk嘅嘢

屌你老母，有民氣就想出嚟攪散民氣
一本唔可信既野續你老母咩續

明明係連登仔最先 plan 緊

提防老千, 都估撚到熱狗會諗住借呢鋪翻身, 但SOR9RY, 人民不會忘記

對唔住大家

上年我投左蟲太

出年我仲投佢既

死全家

其實佢哋都輸梗
自己竟然唔知？

係
柒都無所謂，只要幫到件事既就無條件支持
但係呢排青山派開始多打手出黎吹奏陳雲就開始on9

吓
佢哋今次0 貢獻喎

連登仔出嚟選實贏撚晒佢哋

唔係要出嚟邊會搵人出嚟貼 d 陳雲

佢地已經玩撚完

陳雲都出咗，你睇呢排 d 熱門
熱普城一出代表個抗爭有高度機會被失焦然後玩完

書展到了 夠鐘搵食了

敵人既敵人我都支持
但佢地明顯係敵人既朋友

收到order
又出黎吠

叫埋朋友咪投佢

講真熱普城個人主義好重
成日搞分化見到呢班人最好無視佢哋

收皮啦

陳雲城邦論：
黎自佢學生J開既何潔泓Philo present topic
Equilibrium (of ancient greek’s city-states)
（亦偷左大量其他人idea學生idea)

結局：
共和國吞併城邦（羅馬吞雅典）

永續基本法似返陳雲本來親共保皇既思想

食屎啦 兄弟爬山唔撚包熱狗呀
你班撚屌最鍾意內鬥分化
抗爭又鳩做，組織又鳩流

知錯能改

出黎為割蓆，無所謂啦

唔需要贏
要反建制輸晒就得

又話唔分化
佢抽水咪抽水
at least do no harm to the whole movement

政治老千
又想重施故技, 走啦

你地咁驚做乜
黃洋達依家大不如前

佢出黎,5000票都唔知有冇

又捕獲一隻潛在小狗狗

繼續分化呀分化三毛撚

收嗲啦熱狗

班仆街明明用食花生態度睇反送中
而家見有d睇頭就出嚟

條友出黎一定係想呃錢
佢唔會有第2樣野做

哎喲，狗狗嬲嬲豬

有時就係差果少少票
咁俾佢界一界

雖然而家仲會投佢地既人基本上都係弱智

食人血饅頭邊個我地御理哥黎

我正式為自己過去三年對本民前及青年新政既批評道歉，並由衷希望本土派各路人馬早日放低成見，同心抗共

今次運動係成班香港人後生仔發起，大家都識思考對錯，冇大台
佢一個同佢個team 出黎講野都帶唔起香港人，唔使太介意佢想點，有心抗政府既咪跟大隊一齊行囉！

根據歷史
佢地分化最叻
無左雨傘咩都無做過
一有社運即刻衝出來收人做分化
今次無大台 希望大家無忘歷史
唔好盲從所謂既領袖

用親共嘅媒體嚟批鬥係咩玩法

到而家仲投熱狗既肯定係弱智黎

收皮la

屌你老母成個六月熱狗淨係搵馬仔搞地區

唔搞分化咋，唔代表會同熱狗和解囉
諗下當年做過d乜先啦

佢唔出來搞亂檔已經係幫緊忙

話說佢好耐無出po

咩城邦論見到封面已經唔想睇
更加無浪費時間分析既可能

一個總結，垃圾

最撚煩係周圍屌佢地認為既偽獨講獨
尤其係網上

事實黎佢地已經落盡力分化
滲透比之前嚴重

617627之後而家連本身黃絲都會質疑黃之鋒係鬼、梁游一定係鬼

好似佔咗一晚中

who？

又唔見當年有人屌販民投共
呢啲post等成件事完晒先計數啦好嘛

似趁臨近選舉年出黎開飯，有任務比佢地未免太睇得起佢地啦，氣數已盡啦

仆街死la熱狗

熱狗死快D。縮頭烏龜。

又想轉移焦點？

唔撚洗理班垃圾
佢做到野大家自然有掌聲
出來扮大佬場又未落過
貴黨個立會代表係成個進程都未見過人
而家出來話自己當年點點點真係好撚柒

69開始有無出過黎呀
612都有唔少泛民議員出黎幫手
又會咁撚岩個運動開始有啲唔太知個方向點行
就出黎扮大台帶風向？

2019仲支持熱狗既一係弱智一係玩分化

熱狗一分鐘機會都不能比
放鬆一秒
下秒咬死你

走啦馬後砲

建議由第6頁開始睇
明明條友16年屈梁天琦食熱狗屈左幾年
上個月想扮冇講過
結果比我同另外一個巴打踢爆就玩語言藝術spin
最後應該知個底太臭兜唔到就扮委屈潛水

天琦 （坐緊監）黃台仰 （流亡海外）淪落到咁都要比條肥撚食人血饅頭

又係熱狗陳雲是原罪糸列

笑到我仆街
睇下鄭松泰做咗啲咩先講嘢啦

連登仔大個啦
唔係有鎂光燈照住先係做嘢架

最後果句係咩？
我淨係見到私怨撚狂洗版
其他人基本上都不分化

躝啦

好似和解唔解埋一葉雙輝一樣，熱普城都唔係和解list到

我直情覺得要做埋個黑歷史post講佢地分化史，但又廢事又吵交，模糊左焦點

逼害天琦嘅熱狗 我屌你老母

要博出位既佢6月9就一早要開始博啦
就算你1/7行出黎博出位我唔會即刻同你嘈，因為同一陣線
但選舉時我會記返佢究竟付出左啲乜

死開啦熱狗，今次完全冇出做過嘢

而家出嚟博咩

根本上反送中就要同熱狗勢不兩立

其實我第一選擇唔係佢
係郭醫生
我其實都幾buy 公文袋既作風

我相信冇鄺仔今次既表現
大家對民主黨都唔會有好感

果陣係想投邊沿人
李卓人同馮檢基 就不了
點知蟲太既表現，真係垃圾黎
人地一個鄺仔， 帶起成隊民主黨

話說， 見過李卓人食杯100蚊既雪糕
唔係話食唔食得起既問題
而係， 佢成日話基層基層
大庭廣眾食杯咁離地既野
點攪啊， 之前表現又唔係好

講真佢地做左好多野你地見唔到咋 不過佢地係有唔少人死左心

其實我之前一直追蹤佢d po（因為可疑）
但有d太長睇唔完

我希望唔會有人係連登討論佢地

你見近排連登突然之間多咗咁多人吹奏
就知道佢哋又想返嚟

根本班領頭人太廢嚴重錯判形勢,要出現個陣就龜縮,而家知奶野想攞返D曝光邊有人理佢地,等變到好似黃成智狄志遠個班扮中間派嘅廢材咁啦.

熱狗水泥齊種樹：熱狗搶功分化實錄

你開個去全紀錄啦

我本身唔太反熱狗

除非熱狗咬我

唔驚當然

支持

我宣布反熱狗陳雲水大會正式開始

所有野睇少一眼隨時都會出事，由其陳雲最識運用中文嚟講 d 理論，但入面 d 字眼係有問題，然後一堆人睇唔出就上腦信撚晒

見唔到佢地做過幾多衰野？

不分化不割蓆，但係投票嗰陣我會投做實事幫到個運動嘅人

屌
（唔關政治事）我見過社福高層係班義工面前話，買左新款iPhone幫大家影下大合照

好心呢d說話唔好係外人面前講啦，留番自己係office同同事講咪算
中年人特別離地

熱狗冚家剷啦

屌啦

反熱又來了推

一葉雙輝係攪散左翼、一陳雙黃係攪散右翼

要講曬佢地既衰野工作量好大，過左呢排再算

又收錢出黎搞分化

係反熱狗水泥隊玩法

唔好唔記得當年水泥隊搞到高登污煙漳氣

我就放長雙眼睇熱狗出年輸到點仆街法

民主派要睇人，支那膠就不了，除非冇人揀，得佢打親中派

出嚟鎅票啫

條友係真心上腦信熱狗拯救世界個d 傻仔
所以你見條肥撚16年8月開始屌本民青 屌足幾年
去到上月見本民前個勢上返黎而熱狗處於收皮邊緣就出黎食人血饅頭

仲講永續基本法
2019啦

講起上黎
其實佢好耐以為講寫中文果3本書我有買
書名：中文解毒/中文xx…
都寫得正正常常

係咪收左錢所以出黎扮傻

我都有買中文解毒

剩係貼御理哥d 威水史都可以一個po 啦

扮中立 暗屌人地收錢

無必要啦

都fade out
慳返啲力吊保皇黨啲賣港史好過

嘩屌 無做過野仲想出黎抽水

雖然御理哥個個屌熱狗po 都入去護航
但條死肥撚話自己唔係熱狗喎

垃圾
但係我上次投左佢
我以後都唔會再犯呢d低級錯誤

我2012 都係，跟住睇到佢真面目之後

雖然對熱狗無乜敵意
但明明4年前講過退出社運乜乜乜
佢今次到底憑咩出黎選?

永續基本法=永續港共/共產黨治港

我有買齊佢 d 書，直到 fb 有個 po 違反邏輯我覺得有問題就唔再買，買咗未睇果 d 都唔睇，個 po 好似係要歡迎支軍駐軍香港/更多支軍駐軍香港先可以保護城邦之類

近期果個保護憲法冇講保護 d 咩，又乘機置入保護埋第一條、二十三條、附件、人大釋法等

御理條人型肥撚屈左本民前兩年幾
上個月都夠膽開po 扮大人不計小人過 同「本民青私怨狗和解」啦

呢d 抽水簡直濕濕碎

有咩好鬧？唔係講好左各有各做咩？
九龍東黃洋達高票落選，
第三個位比佢都好應該。

屌 比撚錯正評

玩到完哂先出黎博咩

有冇人覺得教主其實係突登同熱狗班人反枱，一場戲

2012舊登好似有巴打話佢係政治投機
而家諗返 條友真係睇得好準

叫佢企開D得唔得？

食人血饅頭囉

邊個post 呀 cap圖嚟睇下

依家2邊都唔需要花神理會

我淨係買左教寫中文果三本（因為內容正常）
近幾年果d就算吧啦

會唔會又想選九東
上屆快必+光頭佬加埋好似七萬票
前屆又係同陶君行攬炒
利申：九東選民

點撚樣搵呀，起碼 7-8 年前

轁光養晦

佢地唔需要你和解

陳云根自己寫野最中意用歐化句政府文書

又準備搞棟篤笑??

共匪又開水喉 ，揾返惜日打手出嚟搞運動

可能又有國家級任務

九龍東兩屆攬炒浪費選票，
送多個保皇黨入議會。

我覺得好彩之前佢地無出現過

仲鬼有利用價值

就嚟選舉，又出來𠝹票

唔好是旦噏當秘笈喎 屈得就屈
佢邊到鍾意用歐化句呀

屌你老母 熱狗 成班投機派 一臨近選舉又搞三搞四

唔駛理會員馬國明
，一追po就知係熱狗扮中立玩分化撚黎
等佢單機

始終起到d作用，等如基哥，中間超人果d

咪就係共產黨招數
不過依家唔屌住

熱撚達又出嚟拉票

問你又唔講 講你又自己講

全世界邊個夠你玩

如果泛民+其他本土保持今日的大和解+表現好
希望大家可以協調下派三個出選
對熱普城真係冇乜信心

鳩達見反送中個勢好，想出黎混水摸魚搵錢

等睇 反骨仔Yukman只狗
聯手夾擊 香港獨立派

喂
國師又話永續係港獨喎

我宣布

反熱狗陳雲大會
正式開始

你叫佢bear hand寫句野出黎

或者睇佢早期作品，例如

佢本身就係中英夾雜既人，並唔似後來加左班「正宗中文」寫手咁生硬

喂 屌你老母 睇唔起連登上黎宣傳做咩

邊條友逐個comment 負評一次

佢本人咪就係係政府寫左政府文書幾十年

好明顯係
馬國明放假一天

屌 我都係 好後悔投左比佢

都係個句 依家唔洗大屌住
無謂陷入泥漿摔角，時機亦不適合
將佢嘅嘅材料自己claim嘅credit極速fact check 一次
再開個post擺低做記錄就夠
每有人散報所謂功勞 邊個邊個抄佢 即刻回帶舊post就夠

好彩佢地咩都無做過 否則第一日就同泛民互屌然後成個運動瓦解

4年前區選請左個長假，自己調查埋居住地區大部份選區選情，建議空降邊d建制既地區有機會贏

比佢地屌我保白鴿追住黎咬，點完票其中一個選區比民協搶到
即刻收左皮........一陣咁大把

熱普城割到變分子一有利益又痴番埋

連自己偶像背景都未清楚走黎吠

利申：佢學生

理解佢2008-2012年思想進化

所以唔撚理佢

又可以扮食熱狗

2019年啦
仲用永續基本法同保護憲政呢條橋
收皮啦熱狗

我只係想問
熱狗做錯咩？

因為唔可以再上

另外「永續基本法」等同「港獨」個Concept佢地又扮無講過

2016懸崖勒馬投左巴治奧
依家諗落好後悔 應該等佢哋提早終結
(入左去一屆過後維持現狀

有無人講下熱狗啲事蹟

收皮啦熱狗成場運動都唔撚洗你哋呀

兩次都係兩虎相爭 白偉俊得利 真係好可惜

陳雲都成日用文匯大公 仲用過黎批鬥梁游

冇追post 佢唔係退出咗熱狗？

無咩歐化句喎
係唔係是旦引一篇文章就屈人呀

不過老實講 寫作其實可以善用歐化句
而陳雲寫個啲用得幾好啵

再者轉咗文筆風格就畀你屌，仲叫人bear hand 寫字句，你估玩雜技咩，唔洗諗下寫到

睇嚟你應該都係好少睇書啲人

成個反修例運動基本上無影 到條創收皮先出黎 屌你咪撚騎劫搶光環

其實人哋都係喺自已地頭打吓飛機圍爐吓
我見其他post都有人講話佢哋無影響力
我本來都唔知
樓主係咪曲線宣傳㗎
利申呢排先開始留意政治，但見到好多post剩係識人身攻擊

一矢中的

搶劫運動成果 屌你老味

係熱狗眼中
唔理任何光譜，用盡各種方法去抹黑，分化，清算果啲得罪過佢地或者影響到佢地利益既人係永遠重要過對抗建制派

我地走啦 呢個post入面 熱狗係原罪嚟

皇上好波

點解連登仔可以同泛民左膠甚至港女各大宗教大和解
係因為當仲係水深火熱果陣
大家放低左分歧一齊去企埋同一陣線去反送中
當時仲有唔少熱青城既人冷嘲熱諷我好記得
點解而家d人唔信你地
就係因為覺得你地好投機, 又想疊大台要全世界聽你支笛, 就係咁簡單

唔係
你當年雨傘同傘後有上過網都知熱普熱d事蹟
著名分化撚，界票撚

咁你記得燒左城邦論佢

唔好理佢由佢單機啦
一睇就知熱狗黎
你講乜佢都會吠架啦
狗黎架麻

叫佢食屎啦

無啵，今次熱狗有講疊大台咩

又話人無做嘢 又話人做嘢疊大台

到底邊個啱

自由印太個D最少早個幾月入紙plan定
之前云伯屌人陳浩天痴藏獨疆獨
最後佢D人咪又係痴埋去隔離
用嚟用去都係共產靠國民黨起家嘅策略

笑咗 駁唔到 就人身攻擊 叫人燒書
又話係人地學生

咁即係佢哋係好有影響力？
Btw 人身攻擊屌係好無意思，我就睇撚到r哂頭唔明呢一刻佢哋有咩值得屌
如果大家真係咁憎佢哋，無視佢哋就最好
我只睇到狂有post屌佢哋但又睇唔到當刻點解非屌佢哋不可

熱狗死開啦

石元泰博根本陳雲寫手

樓主呢句好型 我想J爆你

駁唔到就叫人單機

因為選舉來了

文風似姐

不過見馬國明兜個灣屌陳雲唔睇書

真係想笑出黎

蟲太今次除左出黎打卡重有做d乜
飯民都做得多野過你

嘔心過奶共建制派

見到好多泛民打手好驚皇上

你咁樣講
我記得
係咁話自稱係陳雲寫手嘅人
得一個

唔通係佢

點解？
咪就係因為怕好似你呢種唔清楚發生咩事，又唔會google既伸手黨
誤信左佢地羅？

因為熱普城當年係舊登瘋狂洗版抹黑，同埋選舉時割蓆
大家仲記得好清楚

所以佢一gut個頭出黎大家都好警覺

又要食熱狗啦

班熱狗黎黎去去兩句
畀人屌就唔認熱狗就係熱狗
前線巴打冇舉旗做咗野就唔通熱狗又要話你知咩 熱狗擁有熱狗最終解釋權

呢個年代仲講永續基本法

當年係咁share，share到自己鐘意條女變撚埋佢哋D信徒

不過老實講 寫作其實可以善用歐化句
而陳雲寫個啲用得幾好啵

再者轉咗文筆風格就畀你屌，仲叫人bear hand 寫字句，你估玩雜技咩，唔洗諗下寫到

睇嚟你應該都係好少睇書啲人

你已經唔係閱讀理解嘅問題

係盲咗

問過嶺南學生就知佢咩人

熱狗擁有熱狗最終解釋權

兄弟

算啦 佢地愈屌 我覺得佢地愈驚

不知幾歡樂

果個係做潤飾整理，我記得城邦論有一頁有多謝佢架

但佢只係個Asso仔，文筆同陳雲有明顯差別

但亦確立左陳雲城邦論之後果種較為生硬既「正宗中文」

放鬆一秒 歪曲十日

皇上呢個外號真係好on9

陳雲當年認錯游B係佢學生認屎認屁就真係又柒又盲

仲有之後既"清算"呢
不停發動信徒毫無因由咁周圍去網絡欺凌其他人
呢班人人格有問題
想參加呢次運動可以
但想做話事果個唔該死開

講到抹黑，分化，清算
泛民做得勁d
民陣一樣都係
更甚就當然係香港人

先唔講熱狗比人屈打人，挑釁，分化
淨係講熱狗咁多年比人鬧到狗血咁
熱狗有無清算人？
唔好話清算，大力小小屌都無

再講
唯有熱狗
平時都會落區宣傳自己政治理念
一蚊都唔收
未計無償幫助義士果堆

反而講到抹黑，分化，清算呢D仲好意思講？
熱狗係第一個比泛民割
第一個比市民割
第一個比政府割
第一個比學生割
更甚的係香港人割尻熱狗
唔好唔記得當年香港人點對熱狗
由街頭罵到街尾

你今日話抹黑，分化，清算果啲得罪過佢地或者影響到佢地利益既人係永遠重要過對抗建制派？
你有無睇過熱狗做咩？
你有無睇其實熱狗想做咩？
你仲要講熱狗抹黑，分化，清算？

唔該啦
認清楚敵人啦
有無議員係安安靜靜同梁烈士上香
一d膠都唔玩
亦唔收割人血饅頭？

睇清楚啦
真係拜托大家
用個心去睇下當年博泰提出警察資料庫
邊個反對？邊個清算邊個？

唔好又比我講中
之後又係陳雲風火輪

熱狗式參加=分化抹黑
你睇下上邊隻狗吠得幾大聲

篤數篤到萬人台個組織下話

有能力嘅香港人應該作為新人出選 之後自然結黨

鬼叫你文風咁似陳雲(定陳雲文風似你先岩?)

仆街
又想出嚟分裂大家今天的團結？
當共匪知道你團結時就要出嚟瓦解香港人嘅團結
擺到明係鬼點解仲有人信？
低能仔先會做丐幫條靚

熱狗青城又黎料

仲講出嚟 暗讚自己 確立人地寫作風格
係人都知係嗰一個人係你啦

咁叻都有嘅

之前又話叫人捐錢攪狗仔隊，入左袋就冇曬腥氣

熱狗冇清算人？張清算list長到呢
連有台灣人讚香港組織時冇點熱狗名都比狗咬

辛苦曬啦師兄

呢個post default咗熱狗係原罪

熱狗冇清算人都講得出，你當班三國人物，葉政淳，藍鳳凰個班死架

如果你地今日仲信泛民

我萬分恭喜

如果你地仲信黃之鋒

我都萬分安心

如果你地今日打算係打熱狗可以得到成效

我都萬分感激

就請你地繼續
我唔會心淡

但我會在以後再睇下個po

睇下個圈會轉到去邊

今次真係唔知點應好
咁講都有嘅

你咁鍾意風

我贈你一句話

你都發噏風

人地先割席
再抹黑
之後分化

唔好話自己睇唔到
到底係邊個先
邊個後

source? fact check?

鍵盤戰線果個女仔對熱狗出心出力，未又係比熱狗清算

游B文風都係以古漢語為基礎，強調主動結構，少用歐化句式。

咁岩我又係讀嶺大中文，似好正常。

陳雲認錯人未必因為我文風似，而係佢柒姐。

如果以文風計，我係雄健，游係剛健

我係軟少少既

其實講咗咁耐清算，我最記得係仇思達被人搞。

不過佢最後都變咗大灣駒

樓主好波
之前熱狗比大灣駒同獨派屌到潛哂水
而家又想搏兒登仔唔記得
係咁share 陳雲d post

叫佢快撚d死左去

你地隻著名熱狗到今時今日都仲抹黑緊黃之鋒
駛唔駛割一割蓆先呀？

無架 無架

之前
無人 棄黃保游

無人割蓆 無人分化

(在反熱狗陳雲人士的心中)

圖死左，但我果陣去左facebook睇住佢比熱狗咬既

無見上面隻傻狗比我地玩到TumTum轉就知熱狗幾好野

Btw,陳雲係讀英文系出身，之後攻比較文學同民俗學

所以文風偏歐化係好正常既事黎
佢本身其實唔係太熟中文語法🤣🤣🤣🤣
（佢更加無資格教漢語科，古漢同現漢都係）

你地咁撚憎熱狗
人地呢個月都冇棟過支旗出黎
鄭松泰落去唔話比你地聽又屌
影到又話出黎搶光環
而家人地都話做好文化工作算
人地做節目講佢地黎緊政治方向都唔撚岩
你要屌就屌人個政治方向啦
個個就係識鳩屌
熱狗真係原罪

咁我想問本民青，港大幫，毓民，陳浩天，神駒，堂主，盤菜瑩子個班幾時有搞過你地班熱狗呀？

根本個個本身想息事寧人
重講過好說話

然後比熱狗咬

啲好說話成為熱狗口中既「二五仔」

俾人問到口啞啞
乜柒都唔識答
答唔到問題就喺度講「過獎過獎」
以笑遮醜
柒撚到冇朋友
本民前好過呢班仆街多多聲

又用返幾年前係高登果陣既策略
不停鳩叫 熱狗係原罪, 全世界都係熱狗
然後同時靠屌泛民左膠黎迎合後生果批黎起朵
如果由得你地咁搞遲早肯定會黎本土第2次低潮

事實既野 邊個講都冇問題
親共講1+1=2 會變左1+1=2 錯？

永續完未呀

係立法會辦公室開live偵測敵情

有熱狗就真係唔方唔低潮
熱狗自己高潮姐

熱狗令勇武派陷入5年低潮

我明你哋講咩
坦白講，我就算google一時三刻都無可能搵出事情嘅真相，大家都係各說各話，而家呢個當下我唔認為知道任何政團嘅惡行係最重要（只要佢哋係企喺我哋呢邊就ok)
其實我成段個意思就係「當刻」係咪咁需要屌佢哋不可
如果講影響力，講到賣港，唔係應該更大力屌民主黨嗎？難道熱狗嘅罪重過民主黨有影響力過民主黨？

好似我呢啲留意無耐嘅人，只要邊個有道理就睇其中有用嘅部分，而家最重要嘅事絕對唔係喺度鬧交、紅底大字、鬧人痴線鬧人清算

我都係出返去先了事有先後緩急

做節目講政治方向
我地咪屌緊佢地政治方向

呢度政事台黎

而且做文化工作算既話，
做乜又去講政治？前後矛盾喎

樓主好型

原來讀英文糸出身
唔可以有資格教中文

咁嶺南大學中文糸請佢返嚟 做助理教授

教咗咁耐書 未on9咗

笑死我啦

原來又係扮中立撚
好行唔送了

師兄好波

又出嚟爭議席

Orly?
依家無人阻住你了，去吧

我都想之後睇下宜家反熱狗班人

可以做到啲咩事出嚟

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

助理教授唔係教席黎既
另外中文系都有唔同科
音韻現漢古漢無佢份

佢教既係傳媒寫作（我果年跟佢基本上講政府心戰室，佢啲無上心法，點樣大包圍，點分化傳媒，同埋點樣討好何志平。同後來佢做左國師之後啲鳩hea唔同架），之後佢有教比較文學

港獨派 用最激進嘅銜頭 唔衝

之後問熱狗做咩唔勇武幫手

班友又出來潑屎水?

又屌文筆 又屌政治方向 又屌人做節目 做文化

你講哂啦

你真係吱牙膏式撚鳩佢

有！聽到自由閪有兩個讀音

熱狗鳩屌人係鬼（如：青政）、中意cap水、搶光環係人都知。

但當年熱普城個理論係「全民制憲，永續基本法」
主張用番基本法的憲制權力，唔好比共產黨破壞兩制、自治。實行在於修改而家基本法入面的不合理條文，如：廿三條，再永續修改好的基本法，達至香港可以發揮基本法原定的權力，包捨普選、自治。

到而家我都覺得呢個理論最合符政治現實，而且係香港小有較為完整的理論，果陣都投左陳雲。

無撚佢，佢太有自信但做唔夠research姐
果啲經驗要真係體驗過先知

原來你係 用人地教咗啲咩科
就話人地無資格教個啲科

我都唔講咩助理教授唔係教席個個位，算勒。You win

但就咁用本科出身 人地做教授時教過咩科就話人地無資格教中國文學邊個科。

會唔會無理由咗啲呀

人地教唔教到人 係講緊佢有冇本事教到人 而唔係資格呀

熱狗先咬義士後屌和理非

重新出聲的時間同李C煙接近同步

你都好型

佢個D心戰室基本上係共產黨propaganda 玩法，2012到依家都用緊 (衛星page之類
利用善忘弱點造fake news攞credit，又係共產黨玩法

不過依家唔鳩理佢住 網軍殺之不盡 又局住要先攘外後安內 其實學下佢地D招都好 可以對付藍屍

面書寫作，分化本土派，睇鬼出功力好高

認真

朋友係熱狗
佢同幾隻熱狗frd前兩個星期係不斷幫手搬物資同轉介被捕人士聯絡

但唔知係咪熱狗圍內個個都有做

利申：唔係熱狗

現實歸現實 問題係太過理想化到忘記現實
1 人大釋法 2 基本法確認書
淨係呢兩點唔解決都可以令普選收皮
更莫講話有選舉主任呢D行政overide議會嘅on9野

認真

朋友係熱狗，69 問佢去唔去，佢話不了，ig fbshare 熱狗d冷嘲熱諷。612問佢出唔出，佢話不了，都係唱今天我又再share 熱狗負能量。
612 之後瘋狂share 熱狗踴躍參與，我屌你老母啦，熱狗冇一個信得過

有本事就唔會連資格都無啦
另外，中文系就係中文系

另外，助理教授唔可以稱為教授
要副教授級以上先可以
（因此亦唔算教席一員）

另外，中文系唔係中國文學系最好分清楚
陳雲咁勁就唔會連論文都交唔出啦

另外你邏輯混亂

佢無資格教語法科語言科
唔代表佢無資格教其他中文系科

而佢教既科明顯就因為佢既資格
（英文、傳媒經驗、比較文學）

定你誤會左陳雲一定要古文勁？

佢從來都係傳媒、公文同比較文學民俗學果邊既人

你唔好迷雲迷上腦啦，盲左啦你

連佢本身咩背景都未知就唔好護主

愈護愈柒

呢個真

所以我見佢地612後落手落腳暗啞底行動我都估唔到

指有名有姓果班冇吹雞，佢地612621是但吹雞一日我地都同佢地和解啦
泛民都暫時都和解到啦。
上面果班野又唔多做，而家又掛住搶credit ，又重提永續基本法想點

一係就唔好咁「低調」，叫黃洋達鄭松泰拎埋證據講下自己實際做過咩嘞

熱狗成班唔死都無L用

除左來自姓黃既，大部份人都信得過

咁佢本身就係幕僚型/軍師型既人

佢風格本身就好小心/陰濕，多變，反應快

621 凌晨行過出黎打卡

陳雲中聯辦座上客係真既
佢真係中聯辦既人黎

邪教熱狗2020等滅黨

我最後悔既事係投左鄭松泰條撚屌
真係唔撚知佢做過乜

同意人大釋法係中共大技
所以透過修憲去取消呢個權力算係溫和的可行出路？（我都明太理想，但真係要講點搞，除左推翻共產黨都無咩其他出路）
至於確認書，高舉永續基本法咪一定入到閘。
搞港獨最大問題係要直接挑中共機，唔到支爆都唔洗諗可行性。（獨到立邊個唔想啊屌）

係香港搞抗爭，外國勢力真係必備！

我都唔知你個資格係點嚟

你都識講 陳雲專於傳媒 公文
咁點解佢唔可以都善長古文個部分?

咁你都拎佢唔識教嘅證據出嚟先啦。唔係 個啲是旦話人寫幾句歐化句就無資格教呀。

我再重複你個邏輯係
因為陳雲本科出身英文 同 教過咩科而屌人無資格教 而去貶低陳雲

我話你咁係武斷 你就話番我無邏輯

唔係下下話陳雲無教過 英文本科出身 所以無資格
無資格就話人無本事

咁你講哂啦

老師教個一科就剩係識個科

話完人無資格教之後屌人陰濕。

你都幾憎陳雲

係呢排有人係咁吹奏個青山佬
仲要有人中伏去睇先死

其實呢，陳雲自己認陰濕，佢覺得光榮黎

所以你唔知頭唔知路最好路好亂屌🤣🤣🤣

不過見你咁湧踴跳出黎吠

膠都廢事比

乜收夠課金喇咩

收皮啦屌佢老尾
岀黎收割搏上位
你地繼續收皮對場運動就最好
今次唔會再有人信你地套野

係咁網上踩人
你都算陰濕啦

我相信在你標準嘅標準下
呢一個係對你嘅一個光榮嚟

Btw
踴躍呀 中文糸 字都唔識打呀

我有貶低陳雲咩？

原來事實陳述就係貶低

原來教傳媒寫作教比較文學就係貶低？

咁神奇既？

你咁鍾意舉例子

不如你列下佢有咩資格教古文古語法

而又唔係傳媒、比較文學同民俗學既範疇？

點解係我舉證而唔係你舉證呢。

係你開個頭先架啵 中文糸

跨欄，倒轉國旗

你熟陳雲多過我嗎。你上過佢嗎，大師兄。

做咩縮埋一二角 叫我做嘢呀

你熟陳雲多過我嗎。你上過佢堂嗎，大師兄。

做咩縮埋一二角 叫我做嘢呀

嘩

湧踴同踴躍明顯唔同喎

湧係話你啲精湧出黎
踴係話你興奮到跳舞
跳係話你真係彈出黎柒

三動詞式連動句構呀
咁都要逼我笑鳩你

好似六四班學生，被打死得最多個班係剛剛到，乜原來班大佬潛水撤退開始散水啦，幾大抽下水咁就衰咗!

九東 早知投白鴿好過

你話佢有資格教呀差嘛，咪舉證
定舉唔到呀？

定你舉既都係關傳媒、比較文學同民俗學事呀？

我話一個男仔無資格參加女子賽跑

咁都叫貶低？

難怪陳雲要走去扮痴線佬

因為啲戇鳩迷雲黨太痴線

你上過陳雲

重口味

傻人發現案

驗左愛滋未？

你鍾意啦 湧踴跳

我啱啱聽條撚樣講去 google 一下，雖然我暫時未搵到個 post, 但搵到高登 quote 咗另一個 po 都好有參考價值

Wan Chin 即使將來香港在邦聯之下獨立成國，也須要大陸軍隊協防香港。這些友誼，我們絕不能在目前破壞了。

仲有陳雲係支持海濱割地比支軍, 然後叫賣港政府租, 但賣港政府又會逆支那意

故此，在中環海濱的軍事碼頭的使用權上，我是主張港府向軍方租借用地為公共用途。因為解放軍是承繼了駐港英軍的特權，他們是有權使用軍事碼頭用地的，但目前無必要興建碼頭而已。

射落海算

我下面補返啦
叻仔 我認我打小個字呀

好過你啦 湧踴跳

你認衰仔未算囉

你咁應我
成浸 孔乙己啲臭酸味出曬嚟

笑到我氣咳呀

大陸駐軍
香港無外交決策權（只有執行權）

其實就係所謂既建國

真係戇鳩鳩

後面有人科水吊命就死唔去
基本上中國唔青冇人會滅黨

咳就睇醫生
你知啦，愛滋好大件事

到時陳雲比你啲湧精惹到就唔好啦

我都唔知點應你好

你咁低質嘅回應我真係唔想理

又係你自己爆料既

認左佢啦

你屌佢屎忽定佢屌你屎忽？

屌，仲永續基本法。仲以為坐時光機返咗2016

因為抗爭力量突然擺脫低潮，所以要出招瓦解

屌，其實問問題都要有智慧ge，條女條條問題都問埋d on9野，有時候答都無謂果種feel就係呢d

不過，你同條女智慧一樣睇唔岀，又真係唔怪你

2016到而家本基本法都唔知改過幾多次

嗯 你繼續講呀 我聽緊

鳩縮達又來抽水？

老啦，仲可以9秒9鳩跑？

反熱狗就冷處理啦好心

你有幻覺喎睇黎
打字都聽緊

湧精又係你問既
上陳雲又係你講既

提下你注意性行為既安全措施姐

陳雲柑蕉桔梨蘿柚，雁鷲雕貍獅狒？
定相反呀

我都唔想 我都係想寫啲嘢玩下算，點知咁 好玩

冷到去左政事台

黃洋達而家去咗邊

我唔想講話 你打字 我睇啫

因為我寫嘅都係口語化
所以未親切啲 話你講我聽囉

慢慢打字啦你

咁快打完飛機啦？

我覺得係你打緊飛機多啲

打都唔拎陳雲打啦
留比你

如果要比太理想，搞港獨咪重嚴重的理想化
大佬，你無啦啦要7百萬人獨立，都唔知有無1%人肯

「打都唔拎陳雲打」
係咩中文

留 「畀/俾」 你
中文糸

簡單講即係：乃共就全家都幸福

佢使咩樣樣改
大事釋法你已經仆街
eg， 莊豐源案，dq案
呢啲已經係影響香港最大嘅問題
唔好再講咩永續基本法呢啲on9野
因為現實上共產黨都唔會應承

想問下樓主，你想點樣整死熱狗？立法會選舉狙擊鄭松泰？

？？？？？

你講黃洋達想整死熱狗？證據呢？

我一句港獨都未提就彈出黎話港獨更加理想化係咩玩法

邊及為你上過陳雲咁開心

你慢慢

btw 我講嘅中國解體自動獨立陳云都有講過(當然唔淨係佢講，好多人都咁講)
屌還屌 自己撐緊咩都未清楚就屌

我明明只係貼圖都有人認為我想整死熱狗啦🤣🤣🤣🤣🤣

不如問下熱狗咁中意報警
幾時報警拉鳩自己

利申果次靠鴿幫口先無事

不了，留比你

都好大機會丫，一出個永續基本法post就引晒班hater出黎，黃洋達肯定係鬼啦！原來佢都係港獨派

真係好小學雞

我夠膽講，今次運動成功係因為無熱狗挑撥離間

你幼稚園雞

你自己提出上陳雲既

我就唔會咁諗啦

你加油

記得驗愛滋

其實都係

唔變就輸

你慢慢啦

湧踴跳

愛滋馬

收皮啦 人血饅頭怪

其實唔搵個咁樣衰又無料既人黎做狗頭成件事會唔同晒

你講林浩基？

啲熱狗真係好撚煩，你繼續睇陳云啦！
不過靜啦，好無！
自己慢慢J

佢講既可能係中共元老

當熱狗死就得 不要理佢 我相信熱狗係政府用來分化反對力量的工具

咁有智慧就唔會柒到自簽去坐監
之後仲要選唔到

柒撚到

柒上加柒係本身唔洗坐

我又睇唔出柒達有咩大智慧，不如你講下

我屌緊隻熱狗喎

中伏，我地已經中左熱狗分化術

呢到有條友好似果個咩風語不似預期，講嘢同風格

當年好興 D 清算名單

Google 出，文匯都要頂住先

----------------------

先講到明自己唔係港獨派，係本土派 （之後鄭松泰錄音流出自我再踢爆係後話 。。。）恥笑時代革命，8 分鐘開始屌柒黃絲帶選民話選民唔識嘢，叫人唔好講建制派錢示威唔識野。 再聽落去真係嘔心

呢批人來來去去就係扮中立左屌右屌再屌柒反共果批，將自己既毒夾係一大堆真理再加歪理比人食。用中文既人一定要小心，因為語言影響思維好容易會比呢 D 人洗腦再落搭。

記住今次反抗做到咁大就係因為各有各做無大台。每個衛星組織自己做。政權無辦法拉任何頭目去控制整個運動。所以點解咁急要搵人做 “牧羊人” 將整個運動拉返入軌。

仲有只要退一步睇，呢批人來來去去就係會標籤唔肯拜佢哋既人做 “泛民” “反乜反物” “港獨，偽獨急獨” 然後不停抹黑。

你係你唔屬任何黨派，你係香港人，自己香港自己救。
兄弟爬山各有各做但唔代表你唔洗睇住後欄有無搞屎棍

第一張圖個page 版主就係個濕鳩肥仔

點解佢叫左咁多次水緊
都未收皮

到選舉年時, 又loop返上幾屆咁, 喺九龍東黎界社民連票, 然後九龍東5席有席比左建制派

對家？自己友咋話

真心想問
基本法有用就唔會搞到今日咁
仲永續黎做咩

嘩你老味我仲以為呢條友死撚左原來仲識出嚟獻世

係呀，原本好多時九東可以响建制手上搶多一席都比佢地搞到唔得

最初就係靠屌人嚟吸引信眾
但屌屌下連自己內部都互屌
屌走晒肯做嘢嘅人
得返班廢人
永遠Set啲連自己都做唔到嘅標準去屌人

唔係啊，中文差，寫得唔好

係想表達，要做到港獨太難，所有野都要自己建立，又無人無資源，係好龐大的郁動

而永續，起碼叫有個已定的基本法，一動不如一靜，唔洗郁太多

我中文差啊

成個運動都無講乜港獨
你班友一出現就周圍標籤人偽獨講獨係到屌

呢個唔係唯一一個post
港獨有得傾！

之前又設計國旗又盛，分唔到佢真心定假狗分化

熱狗又玩騎劫

收皮啦，你哋退出左社運啦

邊個熱狗再參與呢場社運既死全家

講還講

attention dog

兩邊唔係咩好人

條撚樣淨係識喺到𠝹票
咁都唔係鬼？

本身啲票就係畀熱狗